點解新年好似咁多人有感情問題咁既

如題

行申：我都有